{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020709?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 강서 신호동 이그니스 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内: - チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 - 当店では毎日、全客室を殺菌および消毒作業で徹底的に衛生と清潔を管理しています。 - イグニスホテルは、お客様の健康のために最善を尽くすことをお約束します。 - 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 - 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に請求されることがあります。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求し、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 - 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 - 客室の物損および盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室利用案内: - 予約特典として、全客室にネットフリックスが設置されています。 - 毎日全客室を殺菌および消毒作業で徹底的に衛生と清潔を管理しています。 - 利便性のため、ヘアアイロン、iPhone充電器、スチームアイロンなど様々な商品をレンタルいたします。 (物品レンタルの際、保証金が1万ウォン必要) - 長期出張のお客様のために洗濯室と乾燥機を備えています。 - すべての客室ではWi-Fiを使用できます。 - 宿泊金額が5万ウォン以上決済されたお客様には朝食サービスを提供します。 (案内室までご注文ください) - 朝食は午前07時から09時まで案内室でお受け取りいただけます。 （前日のご注文をお願いします） - 朝食メニューはトーストとカップラーメンの中から1つをお選びいただけます。 (ホテルの都合によりメニューが変わる場合があります。)。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "当店ではどのような衛生管理を行っていますか？",
            "answer": "当店では毎日、全客室を殺菌および消毒作業で徹底的に衛生と清潔を管理しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際にはどのような要件がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求し、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損および盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "全客室にネットフリックスはありますか？",
            "answer": "予約特典として、全客室にネットフリックスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "利便性のために何がレンタルできますか？",
            "answer": "利便性のため、ヘアアイロン、iPhone充電器、スチームアイロンなど様々な商品をレンタルいたします。 (物品レンタルの際、保証金が1万ウォン必要)"
        },
        {
            "question": "長期出張のお客様のために何がありますか？",
            "answer": "長期出張のお客様のために洗濯室と乾燥機を備えています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室ではWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように利用できますか？",
            "answer": "宿泊金額が5万ウォン以上決済されたお客様には朝食サービスを提供します。 (案内室までご注文ください)"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前07時から09時まで案内室でお受け取りいただけます。 （前日のご注文をお願いします）"
        },
        {
            "question": "朝食メニューは何が選べますか？",
            "answer": "朝食メニューはトーストとカップラーメンの中から1つをお選びいただけます。 (ホテルの都合によりメニューが変わる場合があります。)"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 664
    }
}